一人一杯 自調晚餐飲品

Café Latte

晚飲咖啡

今日未飲過，出現斷癮症狀。。。